{
  "projeto": "Apto 01",
  "apartamento": {
    "nome": "Apto 01",
    "itens": [
      {
        "item": "Demoli\u00e7\u00f5es",
        "per": [
          {
            "id": "apartamento-demolicoes-per",
            "tipo": "Pisos e Revestimentos",
            "area": 84.0
          }
        ],
        "portas": [
          {
            "id": "apartamento-Demoli\u00e7\u00f5es-portas-de-madeira",
            "tipo": "Portas de madeira",
            "quantidade": 1
          }
        ]
      },
      {
        "item": "Infra El\u00e9trica",
        "conduites": [
          {
            "id": "apartamento-infra-eletrica-conduites",
            "tipo": "Condu\u00edtes",
            "comprimento": 2.2
          }
        ]
      },
      {
        "item": "Infra G\u00e1s",
        "tubos": [
          {
            "id": "apartamento-infra-gas-tubos",
            "tipo": "Tubo de cobre",
            "comprimento": 3.1
          }
        ]
      },
      {
        "item": "Infra Exaust\u00e3o",
        "dutos": [
          {
            "id": "apartamento-infra-exaustao-dutos",
            "tipo": "Duto de exaust\u00e3o",
            "comprimento": 2.1
          }
        ]
      }
    ]
  },
  "salaecozinha": {
    "nome": "Sala e Cozinha",
    "itens": [
      {
        "item": "Demoli\u00e7\u00f5es",
        "per": [
          {
            "id": "salaecozinha-demolicoes-per",
            "tipo": "Pisos e Revestimentos",
            "area": 36.0
          }
        ]
      },
      {
        "item": "Infra El\u00e9trica",
        "conduites": [
          {
            "id": "salaecozinha-infra-eletrica-conduites",
            "tipo": "Condu\u00edtes",
            "comprimento": 2.2
          }
        ]
      },
      {
        "item": "Infra G\u00e1s",
        "tubos": [
          {
            "id": "salaecozinha-infra-gas-tubos",
            "tipo": "Tubo de cobre",
            "comprimento": 3.1
          }
        ]
      },
      {
        "item": "Infra Exaust\u00e3o",
        "dutos": [
          {
            "id": "salaecozinha-infra-exaustao-dutos",
            "tipo": "Duto de exaust\u00e3o",
            "comprimento": 2.1
          }
        ]
      }
    ]
  },
  "varanda": {
    "nome": "Varanda",
    "itens": [
      {
        "item": "Demoli\u00e7\u00f5es",
        "per": [
          {
            "id": "varanda-demolicoes-per",
            "tipo": "Pisos e Revestimentos",
            "area": 26.0
          }
        ]
      }
    ]
  },
  "areadeservico": {
    "nome": "\u00c1rea de Servi\u00e7o",
    "itens": [
      {
        "item": "Demoli\u00e7\u00f5es",
        "per": [
          {
            "id": "areadeservico-demolicoes-per",
            "tipo": "Pisos e Revestimentos",
            "area": 23.0
          }
        ]
      }
    ]
  }
}